台服魔獸世界仲有冇pvp公會？聯盟方

想定期大量機友打各種pvp活動，包括野外清場。

屌你老母留名

阿薩斯聯盟留名